Je t'aime

估下點解

飲

水？

I don’t like you

屌你

你想人哋同你講我愛你？

當水飲

I don’t like you too

互屌，可？

點解要踢爆我

其實，你成日飲酒，肯定幾有錢

借緊貴利買酒飲

做咩成日飲酒啫，巧mk

想脫毒

咁你應該留錢去裝下身

毒撚唔識

Je vous remercie
btw tres啊！

唔好著格仔恤衫

仲有毒撚斜咩袋 條帶較到勁長

死罪嚟㗎

油頭毒撚

考慮下轉基？

好多基佬溝我

點解唔應承？

唔夠靚仔

咁高要求㗎

我咁型

Non non non

法文既我愛你，記得之前有個女仔教過我講

Je te déteste.

自貼睇過

法文好靚，我都好想認真學下

Je ne Comprend pas

又hurt我

Vraiment?

輻射樣毒撚.jpg

Oui
Btw岩岩學冇耐
個數字系統令我灘係度

我宜家都係上網睇下片
好想認真學呀

型？說好的型？

畸型

又幾好笑
btw唔好再扮毒

Vous avez quel âge

發音我已經數字真係
4組20+10+8=98

冇扮 真毒

真係完全無乜邏輯

偽

屈

屈你有女，好未